藉玩VR非禮4女教友，YouTuber認罪還押候判

【東網專訊】YouTuber甄偉業被指在2018至2019年期間，4度以拍片為名，邀請4名在教會認識的女子前往其位於元朗的影樓，並趁她們帶上虛擬實境（VR）眼鏡玩遊戲時，拉扯她們的上衣及用手機拍她們裙底。甄偉業因而被控4項非禮罪，並於今（28日）在屯門法院承認全部控罪。他承認出於性衝動犯案，指事後已刪除有關影像。法庭下令將他還押至明年1月15日判刑，以索取被告心理及背景報告。

35歲被告甄偉業，其影樓位於青山公路2號保安樓。4女事主分別以A、B、C及D作代號，她們與被告年紀相若，俱在教會跟他認識。

案情指，2019年3月20日，被告邀請B到影樓拍攝YouTube 片，期間要求對方戴眼鏡玩虛擬實境遊戲。過程中B卻從眼鏡隙縫中，看見被告開着燈將手機放在她的裙底，手機幾乎貼着她的大腿。B隨即摘下眼鏡並質問被告。

B事後向教會求助。教會職員隨後與被告會面，被告此時將連串非禮事件和盤托出，會面內容在被告同意下被錄音。至去年3月29日被告被捕，他承認是出於性衝動，才用手機及攝錄機拍攝事主的不雅影片及照片，他曾用該些影像自慰，事後已刪除全部影像。

其餘3名事主隨後被尋獲，她們均是在同一地點，戴眼鏡玩虛擬實境遊戲時遭非禮。其中事主A是在2018年11月25日，遭被告用力拉扯上衣，期間被告趨前，並用手機靠近其胸部。A為此感到不舒服。事主C則是在2018年9月30日，遭被告猛力左右拉扯上衣近胸部位置。

至於事主D，則是在2018年12月16日，透過虛擬實境眼鏡邊緣位置，看見被告將手機伸入她的裙底，並愈伸愈上，幾乎觸及她的大腿甚至腰間。

唔好意思 請問邊個黎

生得靚仔應該冇事食埋

阿豬阿狗都話自己youtuber 同kol

呢件？

youtube account 係咪已經被剷除

Andrew 拍神魔起家

印象中佢結左婚

係佢啦

//至去年3月29日被告被捕，他承認是出於性衝動，才用手機及攝錄機拍攝事主的不雅影片及照片，他曾用該些影像自慰，事後已刪除全部影像。//

睇嚟似係班狗落口供果陣問被告拎片睇 但條友就答全部相同片都del撚晒
咁班狗谷住條撚嬲起上嚟就成隊圍住佢嚟打 結果條友俾狗打到連偷拍完啲片拎返屋企打飛機都認埋 唔係嘅話點會落口供果陣連打飛機都認埋架

靚仔 = D女自己除衫比你影

EXAMPLE：陳冠希

D女豬撚到200蚊都俾多

左邊唔差

個樣有d似查查
is

神魔之塔

壽星公咁撚樣喎ching

右邊有遮額但樣衰過左邊

咀上面有精

呢條友唔係結左婚既咩
中學時睇佢玩神抄

左邊都OK

個劇情幾正

主撚狗 主撚狗 我知他撚狗

//至於事主D，則是在2018年12月16日，透過虛擬實境眼鏡邊緣位置，看見被告將手機伸入她的裙底，並愈伸愈上，幾乎觸及她的大腿甚至腰間。//

如果唔係B報狗，D諗住當冇事發生？

好多人不論男女俾非禮甚至強姦都未必會報警，畢竟舉證佢地覺得困難（其實摸過就會留低 DNA，係司法同執法唔知點解移咗去口術證供同法官相信嚟判），我都俾女同事口頭同身體上侵犯過但係 WFC 佢屌柒你話你執到。

教育問題應該自細就教唔可以輕易接觸其他人身體，同埋要係小學教打飛機同打潛艇解決性慾。乜撚野教育學家咁撚多年竟然無面對性慾呢個重大問題。結果性罪行橫生不論男女都係教育制度下既犧牲品。

女權不停吹噓性解放身體自住但係就無諗過解決男人性慾問題，結果就係消費女人身體安全做政治買賣。一日社會唔解決性慾呢個問題一日都會有呢 d 性罪行發生。就連女人都開始玩靚仔（細路打樁機好玩過三點半好多）你話幾撚扭曲。

佢原本係社工
依家佢就入咗去坐
識打機嘅社工又可以撈多一範學佢搵錢

Andrew
睇佢玩神抄

唉，好心去叫雞啦，又平又靚。

係咪同呀屎玩開個個

元祖級屎家軍

其實佢唔認 吹佢唔漲
唔知點解佢要認有做

好似係舊屎啲fd嚟
又係拍神抄
物以類聚

屎家軍黎

白粉？

推

哩個channel?

咁ge撚樣都做YouTuber

35歲？ 49歲我都信

一路好走

睇得多鹹片，上曬腦

你都係

係

😅😅😅...

BAMBAMBAM

幫手report左樓上兩條on9

呢度唔係高登

樓上果2個一路好走

咁都有勇士？

有時有啲野真係有樣睇

有道理，根本影咗認夠入，唔會無端端認打飛機，因為多餘。認呢樣純粹人格謀殺，等庭上可以判重啲或者易入啲

返大陸開 VR 店就無事

唔怪得咁熟面口

神魔之塔果個但而家成個utube搵唔到

教友咁仆街既

社工2.0

唔認應該會搜屋

佢覺得有其他野仲大獲過呢單咪認

ANDREW最早既屎家班之一
估唔到佢係啲咁既人就真
見佢之前都會搞下啲活動 又同啲小朋友觀眾打下班咁 個人好似幾正常 居然

Andrew

返得教會9成性罪犯
玩得神魔智商都有問題

日日見咁多索女點忍

屌 以前成日睇佢打神魔

andrew 靠神魔起家，做到有10萬訂閱之後就靠住 “10萬訂閱”呢個名號join左政府個基金，開左個組織叫 “網想正”
周不時係youtube宣傳佢間教會，試過同舊屎係佢教會開分享會，引黎一大班小學雞去佢教會

其實近排網想正都仲sponsor緊其他youtuber賣廣告，andrew本身個channel收左政府錢就同唔撚做冇分別 個訂閱數去到10萬就停左

只不過估唔到佢結左婚，成撚日宣傳佢教會，原來背後就用VR 非禮女教友

其實好似佢咁, 可以攞政府錢嚟搞社企嘅話其實好唔好玩揾?
會唔會其實都係屎家軍其中一條大水喉, 不過佢而家真正玩撚完, 性罪行係永遠冇得翻身。

用VR非禮 根本係AV題材

一定好搵啦，有錢去搵其他youtuber合作wor

屎家軍D人都係垃圾

如果生得靚仔D，可能會無事

Av都有呢種情節

連狗又del

去自己地方就唔駛拎手機偷拍啦

佢又係屎家軍咩

生得唔夠靚仔

耶撚wor 講福音wor

講還講...

主能夠

佢結左婚三年定五年，
搞咩而家要做埋色狼？

佢以前讀城大細電it，之後轉左做社工？

Andrew
我細個睇過
果時同Kzee 同屎 成日拍minecraft

唐氐樣

靚仔啲上到門就唔係玩vr

好似係拍神魔起家
都拍咗好多年

人可貌相

合理
呢個打飛機並唔會影響個判刑
不過就叫做畫龍點睛咁解
真係等大家一下將對呢條友個印象推到上去一定要坐返10碌8碌

本身佢已經犯緊4項非禮罪
"他承認出於性衝動犯案，指事後已刪除有關影像。"
呢句野真係最白痴, 絕對冇可能係求情理由黎
唔係話黑警D咩, 但睇黎應該係中間發生左D戇鳩野
應該都係又講緊咩認左佢會判少D
或者係D咩冇事既有時睇片忍唔住都明白既
呢D咁既說話

屎萊姆D朋友
屎萊姆同嗰班女權撚做咩唔譴責佢啊？

點解屎家軍啲核心全部同一個樣 肥毒柒醜

物以類聚人以群分

呢條友...係返全新界西...最出名嗰間教會

還是係根本冇讀過社工, 祇不過係當初有少少名氣結果就可以做埋社工嗰份?
真心想知,其實係咪阿豬阿狗都可以做到呢啲唔一定要學位?

個樣出賣左

咁就死得啦
都冇啲職業操守嘅

但係感覺上似喎,細電it 好難想像會再讀多個社工, 就算係學位又好hd 都好, 同埋如果佢有社工牌應該都會俾人登埋出嚟